hr入 dse雞揾工寫cv問題

想問下 我寫陸運會拎過金牌
做過社幹事
朗誦比賽
作文拎過第一
去見u記 zara 大唔大機會？

最緊要寫埋操行 正常大公司都好重視紀律 會加分

我上次寫左行長

見u記 Zara 咩位置先？
執貨？

有冇做過風紀？
寫埋落去容易做senior

做sales都係睇你口才同interpersonal relationship
你寫個啲野除左朗誦（都已經忟邊）算係有少少關係其他有乜用？ 定係我真心膠

寫埋班際清潔大獎，準時交功課獎

同埋班際壁報大獎

有得寫唔好蝕底，愈多愈好

唔好話哥仔我唔提你
記得一定一定要著老西去見工
上年去IN 冇留意要著SHIT 去, 未IN 就俾門口D 保安趕走左
今年我醒水啦, 買定uniqcon 最IN 最潮個套特價版MEN'S COLLECTION 老西去見zala

著SHIT去好難唔趕走你喎

做過膳長對執貨睇倉有冇幫助？

笑到仆街
成個弱智仔咁入到鋪都俾同事玩死

咁我咩經驗都無
咩都唔寫好難請我喎

記得寫埋扶呀婆過馬路

請善用起底功能

幫廢老會唔會扣分